我而家用緊i8想換,各位巴打絲打入嚟比下意見

我而家用緊i8,部電話購電啲電用得超快,明明又冇乜打機淨係聽歌睇IG睇連登,但係我又想有touch id佢而家啲新機全部都冇,SE部機舊電又細，唔知點算個位比下意見

i8? 寶馬？

電話啊

依到得i7 i9

係硬件台打i8想人地get到你咩
舊電屎咪換電
有budget 咪出新機
都唔知有咩好問

手機台都睇唔明咩叫I8
不如話香港邊個會咁講

仲有i3 i5

佢問緊iPad 8 不過description 講咗去電話度啫